【炒！車！】警察：疑犯40歲；都係警察：拘捕24歲疑犯；警察大炒車，點算？？？

警察大炒車
察
大
抄
車

抄呀~Super!

===========

其實班親中兒登仔成日話人炒車係咪弱智

Source?

疑犯擬似坐上時光機逃離追捕
警動員物理學家研發時光隧道將疑犯輯捕歸案

唔止，仲有689大炒車

香港警察除咗水炮車，已經擁有時空穿梭技術！